{"id":1163,"date":"2016-11-15T15:09:53","date_gmt":"2016-11-15T15:09:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cgb.edu.co?p=1163"},"modified":"2017-02-02T17:01:41","modified_gmt":"2017-02-02T17:01:41","slug":"international-day-speech","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/","title":{"rendered":"International Day Speech"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align:justify;\">Es un gusto y un honor estar nuevamente aqu\u00ed, ante todos ustedes, celebrando un a\u00f1o m\u00e1s del DIA INTERNACIONAL, un sello ya distintivo de nuestra comunidad. Hoy, de manera especial, quiero decir que esta celebraci\u00f3n es ante todo una fiesta de la PAZ, de la hermandad, de la convivencia. C\u00f3mo necesita la humanidad y nuestro planeta de celebraciones como \u00e9sta, para reconocernos en nuestras diferencias pero ante todo para constatar nuestras profundas semejanzas, pues finalmente somos una sola raza, la HUMANIDAD, y somos una sola COMUNIDAD, la de la vida. El Colegio Gran Breta\u00f1a desde siempre ha estado comprometido con estos principios y valores. Nuestros ni\u00f1os, j\u00f3venes, maestros, directivos y padres de familia siempre hemos optado por la unidad en la diversidad. Tantas y tantas nacionales, idiomas, costumbres e historias dis\u00edmiles, como las que apreciamos hoy, nos reafirman en que educar es formar para la convivencia. Que educar es para hacernos m\u00e1s solidarios, respetuosos y tolerantes. El mundo, nuestra amada Colombia, m\u00e1s que nunca, necesitan de manos y voces unidas que proclamen la paz y la convivencia. Que este d\u00eda sea eso: una celebraci\u00f3n de la vida y que la diversidad nos ense\u00f1e que finalmente todos estamos en esta vida para dar lo mejor de nosotros mismos y para hacer del mundo algo mejor. Muchas gracias.<\/p>\n<p><b><i>Beatriz Vergara<\/i><\/b><br \/>\n<b><i>Head of Spanish and Sociales<\/i><\/b><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es un gusto y un honor estar nuevamente aqu\u00ed, ante todos ustedes, celebrando un a\u00f1o m\u00e1s del DIA INTERNACIONAL, un sello ya distintivo de nuestra comunidad. Hoy, de manera especial, quiero decir que esta celebraci\u00f3n es ante todo una fiesta de la PAZ, de la hermandad, de la convivencia. C\u00f3mo necesita la humanidad y nuestro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":1165,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[55],"tags":[],"class_list":["post-1163","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-blog"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>International Day Speech - Colegio Gran Breta\u00f1a<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"International Day Speech - Colegio Gran Breta\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Es un gusto y un honor estar nuevamente aqu\u00ed, ante todos ustedes, celebrando un a\u00f1o m\u00e1s del DIA INTERNACIONAL, un sello ya distintivo de nuestra comunidad. Hoy, de manera especial, quiero decir que esta celebraci\u00f3n es ante todo una fiesta de la PAZ, de la hermandad, de la convivencia. C\u00f3mo necesita la humanidad y nuestro [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Gran Breta\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-15T15:09:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-02T17:01:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/internationalday.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"682\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/\",\"name\":\"International Day Speech - Colegio Gran Breta\u00f1a\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/internationalday.jpg\",\"datePublished\":\"2016-11-15T15:09:53+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-02T17:01:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/75ee3ddd65bf7c2b4306e1024329c2a5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/internationalday.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/internationalday.jpg\",\"width\":1024,\"height\":682},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"International Day Speech\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Gran Breta\u00f1a\",\"description\":\"International Baccalaureate School in Bogota\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/75ee3ddd65bf7c2b4306e1024329c2a5\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6f225ba517fc33053aea94300f6835f4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6f225ba517fc33053aea94300f6835f4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"},\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/author\/admin-2\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"International Day Speech - Colegio Gran Breta\u00f1a","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"International Day Speech - Colegio Gran Breta\u00f1a","og_description":"Es un gusto y un honor estar nuevamente aqu\u00ed, ante todos ustedes, celebrando un a\u00f1o m\u00e1s del DIA INTERNACIONAL, un sello ya distintivo de nuestra comunidad. Hoy, de manera especial, quiero decir que esta celebraci\u00f3n es ante todo una fiesta de la PAZ, de la hermandad, de la convivencia. C\u00f3mo necesita la humanidad y nuestro [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/","og_site_name":"Colegio Gran Breta\u00f1a","article_published_time":"2016-11-15T15:09:53+00:00","article_modified_time":"2017-02-02T17:01:41+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":682,"url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/internationalday.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/","name":"International Day Speech - Colegio Gran Breta\u00f1a","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/internationalday.jpg","datePublished":"2016-11-15T15:09:53+00:00","dateModified":"2017-02-02T17:01:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/75ee3ddd65bf7c2b4306e1024329c2a5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/internationalday.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/internationalday.jpg","width":1024,"height":682},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-speech\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"International Day Speech"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/","name":"Colegio Gran Breta\u00f1a","description":"International Baccalaureate School in Bogota","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/75ee3ddd65bf7c2b4306e1024329c2a5","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6f225ba517fc33053aea94300f6835f4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6f225ba517fc33053aea94300f6835f4?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"},"url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/author\/admin-2\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1163"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1163"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1163\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1165"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1163"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1163"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1163"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}