{"id":2711,"date":"2017-11-02T16:34:09","date_gmt":"2017-11-02T16:34:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cgb.edu.co\/?p=2711"},"modified":"2018-11-08T16:03:02","modified_gmt":"2018-11-08T16:03:02","slug":"international-day-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/","title":{"rendered":"International Day 2017 &#8211; Blog"},"content":{"rendered":"<p>International Day 2017:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Hablar del International Day es hablar de colores, de razas, de idiomas, religiones, que conviven en un solo lugar. Este a\u00f1o, celebraremos los 20 a\u00f1os de nuestro CGB\u2026 Hubo fiesta, desfiles, tortas y juegos, el sol brill\u00f3 y la felicidad nos embarg\u00f3! Ver a todos los pa\u00edses ofreciendo su regalo al CGB FUE MARAVILLOSO!! Hoy tan solo decir Gracias! Gracias! Gracias! por compartir con amor en esta celebraci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\">Beatriz V.<\/p>\n<p>Ahora les comparto estos dos escritos: Uno de Luna Casasbuenas y el otro de Ver\u00f3nica Medina en el que expresan Qu\u00e9 es CGB.<\/p>\n<p>Mi historia aqu\u00ed empieza hace 9 a\u00f1os. Con una inocente y t\u00edmida sonrisa di mi primer paso a una nueva aventura que marcar\u00eda mi destino para siempre. Aqu\u00ed descubr\u00ed que la vida es bella, alegre y llena de sorpresas. Encontr\u00e9 maravillosas personas quienes han aportado lecciones para nunca olvidar. Me quedar\u00e9 como lo mejor de la riqueza cultural, pues es un tesoro dif\u00edcil de encontrar. Momentos especiales todos los vividos han sido como el pan de cada d\u00eda, lo cual me llena de satisfacci\u00f3n. Hasta este hermoso d\u00eda llega mi camino. No significa que terminar\u00e1 porque estoy segura que seguir\u00e1.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\">Luna C.<\/p>\n<p>Maravilloso, inteligente, feliz, grande, ch\u00e9vere, agradable . F\u00edjense bien en todo lo que dije. \u00bfAlguien sabe lo que describen todas estas palabras?&#8230;. Si! Yo estoy hablando del Colegio Gran Breta\u00f1a.<\/p>\n<p>Este colegio acaba de cumplir 20 a\u00f1os, cada uno de estos largos tiempos que han pasado se pone m\u00e1s viejo; llegan m\u00e1s estudiantes \u00a1Pero no s\u00f3lo eso! Tambi\u00e9n, cada vez, se vuelve m\u00e1s nuestra familia. A muchas personas tal vez no les gusten los colegios, pero a pesar de eso, van a agradecer mucho por todas las ense\u00f1anzas recibidas.<\/p>\n<p>Yo siempre dir\u00e9 Gracias CGB por todo lo que me das y por lo vivido.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\">Ver\u00f3nica M.<\/p>\n<p><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2713\" src=\"http:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3581-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"515\" height=\"343\" srcset=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3581-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3581-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3581-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 515px) 100vw, 515px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>International Day 2017: &nbsp; Hablar del International Day es hablar de colores, de razas, de idiomas, religiones, que conviven en un solo lugar. Este a\u00f1o, celebraremos los 20 a\u00f1os de nuestro CGB\u2026 Hubo fiesta, desfiles, tortas y juegos, el sol brill\u00f3 y la felicidad nos embarg\u00f3! Ver a todos los pa\u00edses ofreciendo su regalo al [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2712,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[55],"tags":[],"class_list":["post-2711","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-blog"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>International Day 2017 - Blog - Colegio Gran Breta\u00f1a<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Words of our Head of Spanish and Social Studies, Ms. Beatriz Vergara, and also of two students L. Casasbuenas and V. Medina, in our International Day 2017.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"International Day 2017 - Blog - Colegio Gran Breta\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Words of our Head of Spanish and Social Studies, Ms. Beatriz Vergara, and also of two students L. Casasbuenas and V. Medina, in our International Day 2017.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Gran Breta\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-02T16:34:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-11-08T16:03:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3070.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Digital Marketing\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/\",\"name\":\"International Day 2017 - Blog - Colegio Gran Breta\u00f1a\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3070.jpg\",\"datePublished\":\"2017-11-02T16:34:09+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-08T16:03:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/0e800bce4357907475c2005874176d53\"},\"description\":\"Words of our Head of Spanish and Social Studies, Ms. Beatriz Vergara, and also of two students L. Casasbuenas and V. Medina, in our International Day 2017.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3070.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3070.jpg\",\"width\":1024,\"height\":683},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"International Day 2017 &#8211; Blog\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Gran Breta\u00f1a\",\"description\":\"International Baccalaureate School in Bogota\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/0e800bce4357907475c2005874176d53\",\"name\":\"Digital Marketing\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bc304fba0b4a4f2b9495c8b69db6dc70?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bc304fba0b4a4f2b9495c8b69db6dc70?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Digital Marketing\"},\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/author\/webmastercgb\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"International Day 2017 - Blog - Colegio Gran Breta\u00f1a","description":"Words of our Head of Spanish and Social Studies, Ms. Beatriz Vergara, and also of two students L. Casasbuenas and V. Medina, in our International Day 2017.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"International Day 2017 - Blog - Colegio Gran Breta\u00f1a","og_description":"Words of our Head of Spanish and Social Studies, Ms. Beatriz Vergara, and also of two students L. Casasbuenas and V. Medina, in our International Day 2017.","og_url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/","og_site_name":"Colegio Gran Breta\u00f1a","article_published_time":"2017-11-02T16:34:09+00:00","article_modified_time":"2018-11-08T16:03:02+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3070.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Digital Marketing","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/","name":"International Day 2017 - Blog - Colegio Gran Breta\u00f1a","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3070.jpg","datePublished":"2017-11-02T16:34:09+00:00","dateModified":"2018-11-08T16:03:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/0e800bce4357907475c2005874176d53"},"description":"Words of our Head of Spanish and Social Studies, Ms. Beatriz Vergara, and also of two students L. Casasbuenas and V. Medina, in our International Day 2017.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3070.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/DSC_3070.jpg","width":1024,"height":683},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/international-day-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"International Day 2017 &#8211; Blog"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/","name":"Colegio Gran Breta\u00f1a","description":"International Baccalaureate School in Bogota","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/0e800bce4357907475c2005874176d53","name":"Digital Marketing","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bc304fba0b4a4f2b9495c8b69db6dc70?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bc304fba0b4a4f2b9495c8b69db6dc70?s=96&d=mm&r=g","caption":"Digital Marketing"},"url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/author\/webmastercgb\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2711"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2711"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2711\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2712"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2711"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2711"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2711"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}