{"id":2902,"date":"2018-06-14T14:45:18","date_gmt":"2018-06-14T14:45:18","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cgb.edu.co\/?p=2902"},"modified":"2018-06-14T14:45:18","modified_gmt":"2018-06-14T14:45:18","slug":"discurso-de-graduacion-andrea-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/","title":{"rendered":"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018"},"content":{"rendered":"<p>Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018.<\/p>\n<p>Estimados directivos, profesores, pap\u00e1s, promocion y familiares,<\/p>\n<p>Lleg\u00f3 el d\u00eda tan esperado por todos. En el que se termina una etapa de nuestras vidas, el colegio llega a su fin para abrirnos las puertas hacia nuestro futuro, Cada uno de nosotros tuvo como un sue\u00f1o este momento. Y ahora que ha llegado son muchos los sentimientos que se mezclan en nuestros corazones. Nos vamos cargados de energia y mucha emocion para lo que nos espera, preparados para conquistar el mundo.<\/p>\n<p><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2904 size-medium\" src=\"http:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_0566-200x300.jpg\" alt=\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea - 1\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_0566-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_0566.jpg 472w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/p>\n<p>Muchos vimos crecer el colegio, al tiempo que \u00e9l nos ve\u00eda crecer a nosotros. Llegamos llenos de sue\u00f1os infantiles cuando nuestra mayor preocupaci\u00f3n era las rodillas raspadas y poder disfrutar durante el d\u00eda en el colegio y hacer amigos. Ahora la vida nos llama para que cada uno siga su camino, con las herramientas que nuestros pap\u00e1s, y profesores nos han dado.<\/p>\n<p>Gracias pap\u00e1s por haber escogido para nosotros este colegio, en el que aprendimos que caerse no es perder, sino levantarnos para seguir adelante, en el que aprendimos a mirarnos como seres \u00fanicos que valoramos las diferencias de los dem\u00e1s y en el que descubrimos que nunca estamos solos, porque siempre hay corazones generosos dispuestos a darnos la mano y a ayudarnos a descubrir nuestras fortalezas. A ustedes quienes pasaron de ense\u00f1arnos a amarrar los zapatos a preparar con nosotros los trabajos de IB.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2905 size-medium\" src=\"http:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_0800-201x300.jpg\" alt=\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea - 2\" width=\"201\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_0800-201x300.jpg 201w, https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_0800-768x1144.jpg 768w, https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_0800.jpg 687w\" sizes=\"(max-width: 201px) 100vw, 201px\" \/><\/p>\n<p>Gracias pap\u00e1s por el amor con el que han puesto sus ilusiones en nosotros y porque al ver que era imposible prepararnos el camino para que no hubiera obst\u00e1culos, nos prepararon a nosotros para enfrentarlos. Nos han ense\u00f1ado a nunca rendirnos y siempre caminar con la cabeza en alto, con paso firme y con una sonrisa amplia. Es nuestro turno ahora de seguir adelante siendo un reflejo de su esfuerzo y dedicacion.<\/p>\n<p>Queridos profesores que nos acompa\u00f1aron todos estos a\u00f1os, los que se fueron, y los que siguen, gracias por todas sus ense\u00f1anzas, sobre todo esas que no estaban escritas en las planeaciones, sino las que nos dieron con su ejemplo. Esas lecciones son las que quedan grabadas en la mente y en el coraz\u00f3n. Cada vez que fueron pacientes, amables, comprensivos y justos, nosotros aprendimos a serlo.<\/p>\n<p>Promoci\u00f3n 2018, los que empezamos y los que llegaron en el camino, gracias por las risas y los momentos vividos, por compartir el camino, las rumbas, las lloradas y los trasnochos. Por las crisis, las salidas, los viajes, y por esos dias de angustia donde encontrabamos consuelo en nosotros. Gracias por las fiestas que nos liberban del estr\u00e9s del colegio, de los profesores y de los papas tambien. Cada aventura compartida, ser\u00e1 un recuerdo imborrable, igual que cada complicidad (Ojo: lo que pas\u00f3 entre nosotros, entre nosotros se queda\u2026) y cada vez que venga a nuestra mente nos recordar\u00e1 el valor de la amistad y nos har\u00e1 re\u00edr\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-2906 size-medium\" src=\"http:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_1446-e1528987256288-200x300.jpg\" alt=\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea - 3\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_1446-e1528987256288-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_1446-e1528987256288-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/DSC_1446-e1528987256288.jpg 683w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/p>\n<p>Hoy nuestros caminos se abren y vienen nuevos retos. Deseo con todo mi coraz\u00f3n que cada uno descubra lo que lo haga feliz y tenga gente buena a su lado. No importa lo lejos que vayamos a estar; tendremos muchas casas a donde llegar y si la vida nos da la fortuna de volvernos a encontrar, volveremos a escribir nuevas historias que nos llenen el alma de peque\u00f1os y grandes reencuentros.<\/p>\n<p>En este colegio queda un pedacito de mi coraz\u00f3n y de mis crespos rojos.<br \/>\nGracias infinitas por acogernos y ayudarnos a crecer.<\/p>\n<p>Promocion 2018, lo logramos!<br \/>\nGracias,<br \/>\nAndrea<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018. Estimados directivos, profesores, pap\u00e1s, promocion y familiares, Lleg\u00f3 el d\u00eda tan esperado por todos. En el que se termina una etapa de nuestras vidas, el colegio llega a su fin para abrirnos las puertas hacia nuestro futuro, Cada uno de nosotros tuvo como un sue\u00f1o este momento. Y ahora [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2903,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"_exactmetrics_skip_tracking":false,"_exactmetrics_sitenote_active":false,"_exactmetrics_sitenote_note":"","_exactmetrics_sitenote_category":0,"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-opacity":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[55],"tags":[],"class_list":["post-2902","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-blog"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018 - Colegio Gran Breta\u00f1a<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018. Una alumna que estuvo toda su vida en el colegio y que lo llevar\u00e1 en su coraz\u00f3n siempre.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018 - Colegio Gran Breta\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018. Una alumna que estuvo toda su vida en el colegio y que lo llevar\u00e1 en su coraz\u00f3n siempre.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Gran Breta\u00f1a\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-14T14:45:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ANDREA-13-DIC-06281229.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Digital Marketing\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/\",\"name\":\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018 - Colegio Gran Breta\u00f1a\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ANDREA-13-DIC-06281229.jpg\",\"datePublished\":\"2018-06-14T14:45:18+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-14T14:45:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/0e800bce4357907475c2005874176d53\"},\"description\":\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018. Una alumna que estuvo toda su vida en el colegio y que lo llevar\u00e1 en su coraz\u00f3n siempre.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ANDREA-13-DIC-06281229.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ANDREA-13-DIC-06281229.jpg\",\"width\":683,\"height\":1024},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Gran Breta\u00f1a\",\"description\":\"International Baccalaureate School in Bogota\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/0e800bce4357907475c2005874176d53\",\"name\":\"Digital Marketing\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bc304fba0b4a4f2b9495c8b69db6dc70?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bc304fba0b4a4f2b9495c8b69db6dc70?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Digital Marketing\"},\"url\":\"https:\/\/www.cgb.edu.co\/author\/webmastercgb\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018 - Colegio Gran Breta\u00f1a","description":"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018. Una alumna que estuvo toda su vida en el colegio y que lo llevar\u00e1 en su coraz\u00f3n siempre.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018 - Colegio Gran Breta\u00f1a","og_description":"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018. Una alumna que estuvo toda su vida en el colegio y que lo llevar\u00e1 en su coraz\u00f3n siempre.","og_url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/","og_site_name":"Colegio Gran Breta\u00f1a","article_published_time":"2018-06-14T14:45:18+00:00","og_image":[{"width":683,"height":1024,"url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ANDREA-13-DIC-06281229.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Digital Marketing","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/","name":"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018 - Colegio Gran Breta\u00f1a","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ANDREA-13-DIC-06281229.jpg","datePublished":"2018-06-14T14:45:18+00:00","dateModified":"2018-06-14T14:45:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/0e800bce4357907475c2005874176d53"},"description":"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018. Una alumna que estuvo toda su vida en el colegio y que lo llevar\u00e1 en su coraz\u00f3n siempre.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ANDREA-13-DIC-06281229.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/ANDREA-13-DIC-06281229.jpg","width":683,"height":1024},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/discurso-de-graduacion-andrea-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Discurso de graduaci\u00f3n Andrea, prom 2018"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/","name":"Colegio Gran Breta\u00f1a","description":"International Baccalaureate School in Bogota","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/0e800bce4357907475c2005874176d53","name":"Digital Marketing","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bc304fba0b4a4f2b9495c8b69db6dc70?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bc304fba0b4a4f2b9495c8b69db6dc70?s=96&d=mm&r=g","caption":"Digital Marketing"},"url":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/author\/webmastercgb\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2902"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2902"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2902\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2903"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2902"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2902"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cgb.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2902"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}